垃圾笑波子, 封鎖影片留言

你會發現笑波子D 影片既留言全部都係正面或者中性, 點解? 因為負面既佢一律block哂 , 垃圾笑波子

咁你仲睇？

正路喇，有人係你IG屌鳩你樣衰都會block左佢喇

證明你吾系波友
好心你反省下自己

笑波仔有咩負面野俾你講呀-.-?

樓主似真小學雞，仲睇垃圾hin